用緊Logitech mx master mouse 既mac用家唔該入一入

我本身用開g302再加bettertouchtool先用到MacBook 本身既gesture

之前見隻mx master 2s有得玩gesture 仲做緊特價就買左
點知佢既gesture button 做唔到2 finger swipe
個Logitech option （用泥configure 隻mouse 既software)仲要唔可以同better touch tool 一齊用 最後要uninstall Logitech option 先去番同用gaming mouse 一樣既set up

但用唔到Logitech option 就等於冇得較dpi, freescroll threahold 又冇得用佢自帶既gesture button

有冇ching 都用緊mx master 同mac可以分享下

好似有少1999

一年保

應該唔係壞

我覺得係high sierra 既問題

有冇巴打有同樣問題

用緊anywhere 答你唔到

你點用mouse做2finger swipe?

冇set 過用呢d 2 finger swipe 有咩用? back and forward?

咁你點轉去唔同desktop?

有得直接set switch desktop
其二 唔係2finger 係 3/4 finger

Ok sor 自膠 係3 finger
我就係set左用唔到

睇下你點set?

公司電腦唔比裝software, 係咪買左mx master等於廢左個mouse?

你可以用佢default setting

DPI冇得較真係唔爽